★環保撚其實對地球有乜貢獻？

身為一個宇宙星體（地球）要靠上面d寄居物保護，實在可憐

根本地球會自行調節（每次物種滅絕）

環保其實係人類想自我保障得以持續發展，但吹到係保護地球就…

今晚地球嬲到震

環保撚應該唔好生仔

我係地球都嬲（好似你d頭虱話保護你一樣）

環保撚忘記了地球都係生命體

提倡環保唔等於愛護地球

成日話 Save our Earth

lm

第一個滅絕既物種就係IT狗